邊度有得買Serotonin?

直接同醫生反映
佢開藥有佢原因
唔可以一步登天

咪亂黎 抗抑鬱藥劑量同種類好重要 同埋唔係你d血清素多左你就唔抑鬱。血清素濃度同抑鬱冇直接關係的。錯嘅劑量同種類會有反效果，會提高自殺率，另一方面某d藥對成人有效，但對青少年就會提高自殺率。抗抑鬱藥唔係感冒藥，原理非常複雜，到宜家都係不解之謎。如果簡簡單單提高血清素濃度就可以解決抑鬱症嘅，咁點解抗抑鬱藥物要一段時間先有效？

醫生開藥係慢慢黎，因為佢要慢慢調試，如果唔喺點解讀咁多年精神科專科？如果現時食藥有反效果或者冇效就應該盡快搵醫生複診。

除左藥物可以咨詢下有冇心理療法，始終心病還需心藥醫。認知療法可以改變思考嘅模式，有助於康復。

btw你食嘅唔係血清素應該係selective serotonin reuptake inhibitors (SSRIs),選擇性血清素再攝取抑制劑。原理係block左嗰d會回收血清素嘅蛋白質，減少血清素嘅回收，以致血清素濃度提高（但未必係導致抗抑鬱嘅藥理機制）

係，我低劑量就ok,高劑量有反效果

同醫生講啦